{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2023-01-02",
        "domain": "자연관광",
        "title": "迎日台海水浴場（영일대해수욕장）"
    },
    "text": "迎日台海水浴場（영일대해수욕장）\\n\nキョンサンブク道ポハン市プッ区ヘアンロ95\\n\n迎日台（ヨンイルデ）海水浴場は、全長1,750メートル、波打ち際からの砂浜の幅40メートルから70メートル、総面積406,613.4平方メートル（123,000坪）の海水浴場で、東海（トンへ）沿岸の海水浴場でも最も大きな規模を誇ります。\\n\nまた、近くには松島（ソンド）海水浴場などもあり、浦項（ポハン）を代表する海水浴場としても有名で、家族連れの夏のバカンスにおすすめです。\\n\n浦項市内にあり、中心部からのアクセスもよく、宿泊施設も数多くあることから、大変便利な海水浴場です。また浦項の港に近いことから新鮮な海産物も多く、刺身なども味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場の場所はどこですか？",
            "answer": "キョンサンブク道ポハン市プッ区ヘアンロ95にあります。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場の砂浜の幅はどれくらいありますか？",
            "answer": "波打ち際からの砂浜の幅は40メートルから70メートルです。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場の総面積はどれくらいですか？",
            "answer": "総面積は406,613.4平方メートル（123,000坪）です。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場は、浦項（ポハン）で最も大きな規模の海水浴場ですか？",
            "answer": "はい、迎日台（ヨンイルデ）海水浴場は東海（トンへ）沿岸の海水浴場でも最も大きな規模を誇っています。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場の近くに他の海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くには松島（ソンド）海水浴場などもあります。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場は家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、迎日台（ヨンイルデ）海水浴場は家族連れの夏のバカンスにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場には宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、迎日台（ヨンイルデ）海水浴場周辺には宿泊施設も多くあります。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、迎日台（ヨンイルデ）海水浴場は浦項市内にあり、中心部からのアクセスもよく便利です。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場周辺では新鮮な海産物も楽しめますか？",
            "answer": "はい、迎日台（ヨンイルデ）海水浴場周辺は浦項の港に近く、新鮮な海産物も多く楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "迎日台（ヨンイルデ）海水浴場では刺身などを食べることができますか？",
            "answer": "はい、迎日台（ヨンイルデ）海水浴場周辺のレストランで刺身なども味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 489
    }
}